羅范椒芬稱政府已作妥協 暫緩等同撤回 反問還想怎樣

行政會議成員羅范椒芬表示，在修訂逃犯條例一事上當局判斷有問題，行政長官已道歉。

她說，政治是妥協的藝術，暫緩已等如撤回，政府已作出妥協，反問還想怎樣。

羅范椒芬在本台節目表示，在政治問責制下，如有官員自願請辭未嘗不可，但是否有人願意走入政府這個「熱廚房」都是問題。她說，看到立法會被毀，很多人都很痛心，明白青年有憤怒，但希望青年看到自己是社會未來的主人，幫助香港向前走，冷靜以合法途徑表達意見。

民主黨立法會議員涂謹申表示，社會向前走是重要，但市民要對掌權人士有信心才行，指特首一直不願與民主派會面。他說，過去先後有100萬人及200萬人遊行，換著其他地方，特首可能已經辭職或者重組班子。

我都想問林鄭還想怎樣

叫佢自己睇
5 大訴求，清清楚楚，絕不含糊

發叔說，就立法會規程來說是沒有暫緩的

想你班撚人快d仆街冚家剷
mon緊post嗰班死差佬都係

羅范殺得最多學生同教師，依家仲出嚟講風涼話，我真係想反問佢還想怎樣

爭取咩？就係五大訴求

仲話有上連登

其實哩D人，不嬲都無咩民望，唔明點解要出黎發表意見，係唔係以為自己好大影響力，好德高望重？

五大訴求 缺一不可
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

好
又證實多一個係盲既聾既

佢本身都殺人如麻

文盲都做到教育局呀頭，你話香港教育制度會成功至奇…

遊行要大大隻字五大訴求

回應五大訴求先喇

政府多得呢D奴才唔少： 譚餵豬、劉少佳、羅犯蕉芬

agree

咁你又想怎樣？

佢夠膽講暫緩等於撤回？

咁點解林鄭又唔肯直接講撤回？

咁你點解釋政府寄畀立法會封信？咩叫順延到下個年度，到時會通知內委會？

邊度有妥協過?

羅范佢老母，答應5大訴求就得啦，講咁多廢話

圖片support

大話政府 無哂誠信...........

屌你老母屌你老母屌你老母
咪話要撤回囉 係咪連人話都唔識聽呀
我要蘋果 你係咁比隻蕉我 然後不斷同我講 蕉等於蘋果
你班仆街冚家剷 真係賤格到冇人有 到而家都仲係咁無賴
到呢一刻 都仲係迫市民接受自己嘅一套
仲同市民講話會改變施政方法 冇人會信你你班仆街冚家剷

暫緩等於撤回 咁點解唔撤回啊你班仆街冚家剷賤格大話精

既然等同，點解唔肯直接講撒回？

妥你老味

屌你老母係咪老到就黎盲
講撚左咁耐既五大訴求睇唔撚到既

妥你老母
五大訴求從未正面回應
剩係識玩文字遊戲

想問， 呢條賤婦真係好撚厚面皮

一見到羅范呢條賤婦就火都嚟
成個行政高層都殺人如麻

mo lun duck king

五大訴求囉
係咪平行時空返黎

想你去烈士靈前跪低

想你唔係暫緩要撤回囉 好難明?

自衞都可以等同謀殺，暫緩又可以等同撤回，港共logic

飯蕉閪訓醒未

最簡單易做既一步撤回都唔做
仲想點傾？

係一樣既 一早講左啦on9

暫緩=暫時唔屌你老母，睇下幾時得閒再屌
撤回=以後唔會屌你老母

一樣?

唔識字都上到連登

邊條仆街教佢中文

既然暫緩已等如撤回 唔該請你講撇回

暫緩等同撒回
咁點解你唔撒回？

羅范你而家跳樓死同百病纏身死 都係死
咁點解你唔而家去跳樓死？

有冇法律JJ可以解答
緩刑=撤銷控罪？

我唔識政治...

雙普選

嘩。。。護主發爛炸 你唔撚識字丫 5大訴求做就做唔做就咪走出黎柒

既然等同，咁點解唔直接撤回條例平息民憤

「如果係，點解淨係兩位老師（自殺）呢？」
羅范椒芬心太冷否認教師自殺與教改有關

暫緩等同撤回
咁講撤回呢兩個字咪得囉
定你地呢d死老野,講左呢兩個字會死?

想你死，可否？

後生啲嘅巴絲打可能未必知
當年教院風波成個教育界嘅人都憎撚到佢入骨

示威者已經暫緩左示威啦 你條巫婆仲想怎樣？

星期日恢復

全部高官切腹自殺

馬上直選，咪就係向前走

多9謝你谷77人數喎

佢即係話：「得些好意須回手，唔係隨時命都冇！」
扮撚晒貴族上等人，皇恩大赦咁。

啲官究竟係咪全部都文盲

死咗4個香港人點解仲唔撤回

咁樣叫妥協咩？邊L度妥協呀？五大訴求唔回應，仲一邊捉緊人？！而家當人白癡係咪呀？！

黎呀岀解放軍囉
你大我呀

既然等同咁點解唔可以跟民意用撒回

係唔係你負責先

暫緩等於撤回咁又唔直接撤回？咪當香港人好似你咁戇鳩啦

追究黑警

返屋企食飯蕉啦屌你老母

暫緩唔等於撤回呀!屌佢老母!

飯蕉殺教師，林鄭殺學生

妥協都有分有無誠意既

更佢況佢無

暫緩係pause, 撒回係 withdraw....,點睇都唔一樣，佢查邊本字典架？

政府根本無誠意，亦唔信佢會退讓。

我想你隻飯焦全家落去陪蓮子

佢有無同李國章做過愛

暫緩=撒回
咁今日我暫緩抗爭，不過聽日重啟，77九龍見。

同佢講 屌你老母都係等同問候母親既一句說話

成撚日拎錯重點，人地要求五點你就剩講一點，個一點仲要係唔完整版
叫人點接受呀

成日話相信短時間唔會重啟
Dllm我就係唔信個政府阿
你白紙黑字講撤回我就信啦

五大訴求 缺一不可

呢條友係咪聾㗎日日都講過五項訴求囉, 又話有上高登連登冇追post

最討厭啲用問題答問題嘅態度。市民咪講得好清楚喇。

香港冠咗夫姓堆女人好多都有病

呢個真心好笑
本來全香港包括勇武派都比佢呃咗
發叔就即刻出嚟踢爆

可能俾田北辰講中：好恨做特首

妥協唔係問題，但應該係政府向200萬民意妥協讓步

政治是妥協的藝術??
我地討厭政治,只談民生,
你條逃犯條例搞到香港民不聊生呀

呢隻厲鬼 死極死唔去

食紙啦佢，仲出黎獻世！

既然等同，點解唔用「撒回」二字？唔肯用，即係其實有分別啦政府最中意咬文嚼字，唔好當市民係白癡啦

又來話唔識政治
咁叻洗唔洗頒個獎俾你

等同咁點解唔直接講撒回？ 講到咁簡單自己都唔敢講

洗唔洗講埋她只是個特首 ？

到將來重提大把人記得你呢句 點知個個走晒去澳洲玩袋鼠

每個禮拜逢一至五暫緩抗爭, 逢六日就重啟抗爭

撤回同暫緩係唔一樣，屌你老母

陳方安生